★ 經典金曲精選台 V (•ᴗ•)

背叛 - 電影《殺手天使 (胭脂虎對霸王花) 》

赤子 - 《藍色霹靂火》

午夜情人 Dream Girl - 《金裝大酒店》

再黎電影金曲，

夢！過！界！吖

貼錯

今個po同上幾次唔同 淨係貼電影出現過

黑色迷牆睇過未？

薑 汁 兄 去 左 邊

鄭君綿 - 明星之歌
(1968 《大家歡樂在今宵》插曲)

上次話就黎開5 終於開到

諗起依首 @2:20

慢推

依首唔駛講，見電單車都知邊套

蒲公英之歌 - 《喋血街頭》

天師捉妖

梅艷芳 - 似是故人來

鬼新娘 - 《殭屍先生》

薑兄，諗起皇后大道東隻唱片其實都有幾首電影歌，

上面 似是故人來
上面 赤子

仲有

正嘢我隊冧咗喇叭

腳趾姐，其實我由當年舊登都重有一堆巴絲可以同佢哋定期懷舊，到而家得返你會開下post畀我上下嚟，同埋間中開下追悼post，都覺得懷舊氣氛冇曬好似尋日係唐叔仙遊六十年，已經冇人記得咁

係，我都唔知咩事，但薑兄我喺舊登頂到上年12月先唔上，直頭100% 自言自語

唉

一代粵劇大師唐滌生逝世六十周年紀念，兼略談五夜講場「時逢亂世唐滌生」

支持下